大家食牛排食開幾成熟

我就7成

Good job

Well done

呂以村先生研究埋牛扒

渣ga

3

人地改咗名啦

唔會好生咩

西咁紅就食得

個電話post點

Raw

睇下食乜部位

收咗皮

大家樂即煎牛扒好似係可以叫七成熟

4½

唔係食大家樂

三或者五

4-5

仆街啦 講大家樂

4乜撚野
4.5好冇？

Excellent

Med rare

3.34

4成

5成半熟

刺身

[black]its fucking RAW[/black]

3成熟

come here, come here, touch it
It's RAW

raw

Medium
高級少少 $700+/塊既會叫3成

Medium rare
正常應該係三成
不過有唔少餐廳都唔識整三成,成日整到血淋淋,叫四成算

1成

生食 好正

π

12成

平時食開啊嬌咁點算

well done

medium well

有聲

屌睇左大家樂

粉紅色，五成半熟

3個3成生,3個5成熟,3個5成半生熟
淨低嗰1成打賞比啲下人啦

6成

5😘

食開3成

5成，jer jer聲

一百二十成熟

最好著住火

任叫嫁啵

睇嚟都係愈貴愈生

生食 冇毛唔食

Medium rare

Seven

大家食有牛扒既咩

Medium

大家食 有牛排食嫁咩

m rare

120%

5成半

扯住隻牛生咬

Rare

大家食唔係食麵嘅咩

a skilled vet can heal it

五

45.8%

一成半

medium rare

overcooked

900度烤50分鐘

Medium rare會唔會好韌？
事關我食西冷medium已經有啲難咬

Cheap既餐廳 叫五成穩陣d

3成既都好生 冇煮過咁

一定係good job

大家食邊有牛扒？

菲力牛排三分熟

good job

Wwwwwwhat ttttthe fuckkkkkkkkk
it is fucking raw
you stupid donkey

cheap餐廳我叫7成😂
5成我驚難到佢

生食

42.8%

咁耐都無潮文

頭先同條女去食晚飯 我讚個鬼佬waiter佢竟然聽唔明..
本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條Hi Hi就揀左間好向左走向右走貴既西餐廳 我都唔向左走向右走識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既 有冇巴打可以幫幫手教我

9又4分3

請留意返係無2,4,6,8成嫁

大家樂啲牛扒麻麻哋
利申:返過大家樂

3成

7.66699

貴就medium
平就medium well

新會然一定唔明

7

請問一聲咩撚野係「牛排」？

median rare

牛扒
梳 用語音輸入冇留意

Medium

最好味嘅係外味少少脆脆哋
但入面又軟又多汁

Good job!!!

10成

10成就變阿嬌

其實點解係單數
有無高手講吓

120成熟

牛排要煮既咩？.？

五成半

直接咬隻牛

粉紅色 五成半熟

跟返英文 rare medium rare medium medium well well done

就咁咬隻牛
吽吽聲

200%

三成生，三成熟，三成半生熟
剩低果一成就打賞俾人

Blue rare

食開Good job

平時食開

屎？

任食架喎

九唔搭八

七成
唔敢試3或者5

我食到5成
但係3真係唔多敢

5成

3成 好撚正

1成或3成先係真正牛扒

3先最好味

仲有成大灘血水

其實食落個味有乜分別？
未試過

medium where

秒

你識咩野呀 謝大廚煮威靈頓都係煮5成半熟呀

一見到個標題就諗起呢段野

filet mignon - rare
Sirloin / Ribeye - rare to medium rare

半生熟
半塊全生半塊全熟

Its raw you donkey

仆街有聲

住新界

習慣直接咬牛

agger 肯肯定定無三成

呢塊似一成喎，三成邊有生成咁

我係入黎睇人講good job

連d 油脂都仲係白色 刺身黎既屌

睇咩部位, 通常4-5成, 因為自己整未必控制得準

mr

高級地方就medium rare
大家樂個啲就7

Good Job

我都係good job

屠房開餐 免切

你而家食完舊牛未

肯撚定唔係，得層皮熟邊有可能係三成

Fucking raw

七成先係太熟

靚野3-4成就夠,
比較粗既部位先要6-7成,
全熟撚乖乖地返去食豬扒

利申:窮撚整開粗野多, 出左糧先捨得買靚扒

次次叫九成熟佢都話冇架
得三五七，係咪得我有呢個需求

medium rare，熟哂不如食豬扒
普通餐廳就medium，叫過一次medium rare 係rare咁上囉屌

其實除咗睇咩部位
仲要睇咩牛

和牛個d 例如澳洲和牛
會medium，令d脂肪Caramelised 多d

如果係日本a5和牛
唔會成塊扒食

咁a5和牛要點整 求教學
我試過真係成塊煎 3成熟又好滿意

你成塊食 同 食成舊牛油 有咩分別

日本和牛最好食法，我覺得
一係學鐵板燒 切條或者切粒
Medium, 但千祈唔好煎到脆皮 (即係crust)
會好影響口感
塊和牛靚嘅，唔使整色整水，用岩鹽做調味就已經好正

一係模仿壽喜燒 sukiyaki
薄片再加壽喜燒d汁去燒
熟左就撈埋隻日本生雞蛋
非常非常非常好食

好肚餓啊屌

屌又真係幾似牛油 入口即溶
我係日本食見啲師傳都係切條
但我怕切條煎難控制所以煎完先切條食
講到想今晚買塊返黎整 好撚貴

整貴野好大心理壓力

普通牛扒
通常用最大火
去sear 鎖住肉汁
所以會有crust

日本和牛
我覺得反而用中火至中細火
慢慢燒 令到脂肪caramelised
先至好食

3成
食高過5成嘅人唔好浪費左塊牛排

食開3.1415926535 成熟

blue steak

靚野 3 成 , 一般 5 成

Fucking raw!

一定係rare 利申野人

blade steak 都好好食，又平過sirloin ribeye. 用同樣價錢可以買到塊 top blade.

自煮，三成 ，次次有人生日都煮比朋友食

medium